蓬佩奧：中共是美國的單一最大威脅，總統特朗普誓要它為失去生命的人和經濟損失負責

呢句野差唔多等同宣戰

擺到明

幾時用戰斧斬首支那賤畜習近平

加速

入面支持太少 刷上去

當年Bush講完Axis of evil無耐就開波

好有型e句

如是因，如是果，既然種下因，自當要嘗其果報

其實宣左啦
現代唔打熱戰之嘛
高成本低效益

制裁大棒

十幾萬條入命，血債血償

你地打啦.jpg

速戰速決啦

等支那郁手姐

出咗啦

武漢肺炎

打啦求下你哋

留言全部反侵撚

好想睇下中國點用大外宣令自己變受害者，到底係外國做左啲咩宣傳